Модуль press-kit
==============

Позволяет создать файлы для доступа по прямой ссылке. Ссылка формируется по следующему правилу:
```press-kit/<filename>.<extension>```, где ```<filename>``` - base_name из таблицы ```fpm_file```(тоесть, имя файла до загрузки),
```<extension>``` - расширение файла.

Отображает файлы в таком виде:
1. картинки, через тэг img
2. pdf в окне браузера
3. скачивание с сервера файлов других типов

Содержит backend, common, frontend части.